林鄭有1成咁好就夠？

現實係林鄭連1成都冇

因為佢係反面教材

賀生嘅一成就夠